《小魔女DoReMi》20年復活！ 「夜空騎掃把」日網全瘋了

超人氣動漫《小魔女DoReMi》23日宣布重大消息！該作自1999年播出，吸引大批鐵粉喜愛，現在宣布要推出20周年紀念劇場版，並預計在2020年上映，同時公開前導預告，讓日網興奮到炸裂！

《小魔女DoReMi》是繼《美少女戰士》之後，大受日本民眾喜愛的魔法系動畫之一，故事描述小三生「春風DoReMi」希望可以成為魔女，因緣際會下和真正的魔法相遇，並且和羽月、小愛、妹妹泡泡等人參加魔女訓練。該作自1999年到2003年播出，憑著可愛畫風，
加上冒險劇情，深深擄獲大小朋友的心，並在2000年、2001年推出2集劇場版，直到2020年又會推出20周年劇場版，格外令動漫迷激動，日本推特瞬間淪陷。

劇場版海報是一輪明月，9個小魔女騎著掃把在夜空中飛行，每個小魔女的飛行姿勢都不同，最後一個緊緊抓住掃把，緊張模樣相當可愛。此外前導預告釋出1:56秒版本，聲優也是原班人馬，同時推出短篇FLASH動畫《小魔女DoReMi搞笑劇場》，共26集會逐步更新，延續動畫熱度。

網友對《小魔女DoReMi》的劇場版充滿期待，有人好奇「電影長度是多少？以前劇場版只有30分鐘」，有人期待20周年可以出現小魔女長大的樣子，粉絲直說「好懷念」、「以前每集都追」、「現在我就想看了！」

炒冷飯破壞童年系列

屌 我仲記得d咒語點諗

比利卡比利那那 泡泡利那比比路多

派派幫幫 泡娃泡娃泡

又一個數碼暴龍tri

哩套？

呢套無可能睇原音咖喎一定要TVB原配音班底先好J

「我真係呢個天下最不幸嘅美少女呀」

以前真係集集追，笑得來又有洋蔥……

係，原音 同 tvb 配 係兩種風格

隔左廿年仲小魔女？

咕嚕咕嚕魔法陣

幾時有幽白重制

富奸：完咗Hunter就會做
你地慢慢等啦

魔中女

長腳

識睇一定係睇小圓

成日攪亂

嗶嗶嚕~嗶嚕~嗶嚕~嗶嗶嚕嗶~

唔係己經畫到doremi變咗老師啦咩

拉利路古拉路古 拉利羅利波波

呢套叫哩咕哩咕新年財

細個J 音符j 到出血

同好，第一個打J對象就係音符

我叫小智，10歲，出外旅行咗廿幾年

唔想笑你，自己走去Google 啦

差咁撚遠

好多人既童年幻想對象

拉美露古拉露古 拉利羅利扑布

撲撲利那

魔法舞台陣！

普露普普露 法米法米法

係呢套，幾驚你唔知

D咒語成日講髀罅

條友真係唔識架喎

正

咁樣好大製作喎 隨時回唔到水

係牛扒啊！

有冇小花

日後談小說內容寫實同黑暗到爆。

呢套嘢定位係細路同大人都睇得，細路當係魔法卡通，大個咗就會覺得其實幾有深度。

當年好似係食哈利波特條魔法水
不過真係童年回憶黎

聽講過個個女主下場都係幾慘下

根本被人水咗做魔女
代價有機會成世青娃已經好慘

細個勁鐘意小花
呀媽買左個小花公仔比我
個頭頂舊野仲要識轉
然後當佢bb仔咁樣湊

想當年本身同doremi 3個係敵對點知最尾變左frd

仲記得佢地攞晒自己粒水晶球出黎救小花
邊睇邊喊到仆街

魔法舞台陣

金柯拉拉金柯拉拉
金柯拉金柯拉
金柯拉 不流失不蒸發零浪費

藍色出盡力想父母會喺返埋一齊，雖然一齊再幾年，點知最後都係要離婚，學識咗接受現實，勉強無幸福......

黃色眼鏡妹家道中落，但仲係好堅強咁生活，大小姐都好生性咁出去打工幫補家計。

紫色名星工作量大到返唔到學，幫佢打點嘅阿媽仲要死咗，要自己一個喺無朋友支持下喺娛樂圈生存。

Do Re Me 相對喺普通家庭，對比朋友而言算幸福，就算明知自己乜都做唔到，都仲會諗方法盡力去幫呢班朋友，真係好善良。

呢套

小花最好，天生已經係天才(出世無幾耐就變大人讀小六，仲要考第一)，最後跳級入東大讀醫。

數碼暴龍嘅慘劇又要重演

都係音符最正

識J一定係J魔女莉卡

魔界女王後補生

呢首op好好聽

巴魯盧古拉魯古 高強魔力

小花唔係女王咩

巴美露股拉露股 拉黎蘿莉扑扑

哈里波特相比呢套只係垃圾。
係劇情描繪同內涵深度Do Re Me 贏九條街，哈里波特只有石內卜一個角色有血有肉，但Do Re Me 每個角色都係有血有肉，有性格同有感情。

而且Do Re Me角色設定同世界觀都嚴謹好多，唔會有角色突然變做同性戀。

無咁紅係因為Do Re Me係日本卡通片，畀人以為只係畀細路睇，而哈里波特係英國女人寫出嚟嘅小說，仲咁好彩有人投資拍電影。

但佢唔想做，做咗幾年後，自己走返出嚟

差咁撚遠都搞得錯

唔係5個人架咩?
仲有個呢?

放心，佢一定google左

仲要係直接search咕嚕咕嚕魔法陣，如果唔係唔會出到依張圖

唔記得咗，不過應該唔夠我講嗰幾個咁慘/其實唔錯，搵日再睇返先。

我都係睇網上翻譯

哈里波突係Gay片

唔只doremi
90年代日本好多兒童向作品都好有深度
連超人迪加都可以有一兩集行迷幻路線
可能人地文學風氣好
是但一個編劇都好高質

我記得哂佢地d名
春風mifaso
藤原初貴
妹尾愛子
瀨川音符
仲有一個混血外國人叫飛烏桃子
一開始已經死左個老人家，最後被識返外國要離開佢地，有一幕見到佢拎住幅相用英文同外國人講佢地係我係日本既朋友
我細個係斷斷續續咁睇因爲成日要補習
佢地之後既事我唔知，係近呢幾年係網上見人講主角做左老師姐

幾個主角既童年代表住唔同背景既小朋友，
大部份人都會搵到共嗚，
普通家庭，破碎家庭，有錢人，
做明星或者有才能可以好細個已經邊讀書邊做野既人（童星係日本比較多），
出國歸國搬屋轉校要同朋友分開既人（我細個搬屋轉校之後成個人生反轉左咁）

我之前第一季DL左仲未有時間睇

呢首ed應該係咁多首歌入面最好聽

上一任女王個段好撚感人
自己長生不老 睇住身邊d人一個一個離去
最後既蛋糕贏晒

東映製作
唔好咁大期待住

廣東話配音唔知會唔會搵番班人呢

依套係少女漫畫
諗唔明點解冰雪公子會中意傲嬌蘿莉

呢樣動畫好似有暗示過
不過細個睇無諗咁深入

駛唔駛咁現實...

我都覺得係
引左啲真心既出來

成日特寫粗手指

破壞童年

個人鐘意第2部嘅歌多d

呢套係數碼暴龍呀on9

好似已經無咩人識金柯拉

塞奶嘴仲識叫

哩套都有新作但唔知會唔會出動畫

巴美露古拉露古 拉里羅利卜布

以為得我一個J音符添
究竟有D咩咁正

波樂利泡利 小花飛呀飛

唔係已經出左喇咩

漫畫仲有出緊咕嚕咕嚕2

細細個學人做生意

普路普普路 法米法米法

上年先補返哂全套，粵配高質，但日配仲高質，大個的小花日配可愛好多架（比卡超同一聲優）

幾時有加旋重制

牛扒呀!!!!!!!
細個睇完先知牛扒有分級數,生日叫老母帶我椰林閣

係好正,大個咗D之後就J光之美少女既雪城乃香,之後有1,2輯都係藍定紫色頭髮既好正,通常呢D少女漫畫橙/紅色頭髮女主角都唔好J

仲有唱k小魚仙 都好撚好j

諗你老母

入場睇成場都係男人

暫時最好睇係OVA,最後一集佢個孫女返來搵佢

有集想跟個外國男仔開牧場原來全部乳牛唔食得

細細個都幾鐘意睇 但唔敢同人講 覺得男仔睇呢啲好羞恥

我印象中計埋小花同doremi個妹都係得7個 另外個兩個係？

d回憶返哂黎
真係好鐘意呢d童年回憶！！！！！

世界觀嚴謹程度doremi差hp九條街喎

好記得最尾個集好慘 身邊個個都要搬走離開Doremi 佢就鎖埋自己係課室

第一次見有人討論doremi世界觀

唱k小魚仙啲女身材正好撚多，以j論j，唱k小魚仙好j啲

有幾套翻炒都幾好睇
暗之小雙俠

美魔女 DoReMi